# novel

- title: その者。のちに・・・
- author: ナハァト
- source: http://ncode.syosetu.com/n9442cw/
- cover:
- publisher: syosetu
- date: 2016-08-15T09:52:00+08:00
- status: 完結済

## series

- name:

## preface


```
とある出来事によって「山」に引き篭もった平凡な町民のワズ。２年後、彼は人との出会いを求めて山を下りる。だが、彼は自分が引き篭もっていた「山」の事を色々と勘違いしていた。そして彼は、人との出会いを繰り返し、そののち… ※書籍版はこちらを元に大幅に手直しし、コミカライズは書籍版の方で描かれているため、内容の違う部分が多々含まれていますので、お気を付け下さい。
```

## tags

- node-novel
- NTR
- R15
- syosetu
- お姉さん
- エルフ
- ハーレム(のちに)
- 主人公最強
- 出会ってく
- 勘違い
- 双子姫
- 女勇者
- 妹は……
- 残酷な描写あり
- 獣耳娘

# contribute

- 天禅子酱

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 749368

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n9442cw&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n7971ec&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [その者。のちに・・・](http://ncode.syosetu.com/n9442cw/)
- [《書籍版》その者。のちに…　第二部](http://ncode.syosetu.com/n7971ec/)
- [文库版 第一卷](https://tieba.baidu.com/p/5553476326 "文库版 第一卷") #68


